邊度有幫人Hdd轉SSD

Notebook harddisk 好7慢，想系統連資料過晒去新SSD度又要裝得番入部機入面

部分SSD會送clone software
clone完插落notebook 就用得
不過都建議重裝一次windows

有錢就得

唔識人

買Samsung/Intel 官網有得download migration software

自己搞都得啦，真心唔難

同問，
由HDD Dup晒所有野（連windows）去SSD之後，Set埋Bios 就可正常使用？

用呢個software啦